想問下 轉行 D人係咪好難上手?

就算同行，唔同公司/程序都要時間適應
轉行成張白紙咪仲難上手，點說服HR請?
有冇過來人ching 分享下轉行心得?

有心就咩都唔洗怕

30歲先想轉